鮑姐將我包圍 Ali都一齊

呢個求其谷住蒙頭的婚禮

也許生於世上 加埋一百歲

屌你老母都唔撚啱音

有冇人作埋佢

玩3p正到棋靈王轉世

我已不顧安危 中出都玩埋

驅風得有如百歲的party

等我樂壇毒瘤謙幫你作埋佢
也許生于世上 殘忍只需一棍

唔好信咁多耶穌 唔益嫁

冇

做乜撚嘢

耆齡王這稱呼會伴你一世

百歲堆滿一圍 叫Do姐出黎
有Ali你連羅蘭都肯砌

狗官

宮呀 係宮呀

Sorry 打錯字
自

原本想改當潮流愛新鮮 發覺兩登已經有好多首

邊間教會？

瞓唔著
送多句

也許驅風至上 人瑞你最迷
仍有這種真處窄過Hall雞

清有冇興趣跟詠謙學吓嘢？

咩歌 真心問